反了反了，微博有人懷疑武漢病毒研究所

食下花生先

是美國搞的鬼

好撚屌癡線
垃圾國家
美國就造福人類
支那就毀滅人類

班藍屍仲講緊美國放毒

Push

rip
講果個死硬

第六點正正係劉細良推論